一人一套你想大台拍既續集

溏心4
巾幗4

神探哥倫布

美味天王

大冬瓜

巴不得爸爸

桌球天王

呢套都幾好睇，我指特技效果

青出於藍2 原班人馬

神探恐撚怖就有

人生馬戲團

齊天大聖孫悟空2

成班學生都做得老豆老母喎

隨時候命

強劍

唔想睇周永恆

棟篤神探2

與敵同行啦梗係

隔世追兇, 蘭花劫

特技人啦，佢呢套都未開始講特技人

家明2

睇完個結尾 以為有續集

衛斯理 羅家良

但已經老

點解阿sir係阿sir

都離曬巢了

強劍啦
唔係大結局膠都上神枱
黎耀祥

戀愛自由式 原班人馬

天與地

九五至尊2
尋秦記2

負皮既朋友講下原因

人生馬_ _ 2

衝上雲霄

咪撚拍
以而家既質素 ,拍乜鳩都死

回到三國2,要有吳卓羲同馬浚偉,陳法拉跟反原版,

妙手仁心4

愛回家馬家

誇世代

大時代2 到時大手入市

要吳唱K 加 許文Bill

喺喵喵星交代咗莫作棟死咗

封神榜

孝義永在心

喵喵星？

男親女愛

一套都唔想 而家大台拍咩都柒 咪撚再用個名去呃人

怒火街頭3